余德承以後做講波佬

全程講得流順 冇dead air 有做功課 連人地波衫係咩意思都知 又識講stones轉左位踢防中 叫修夫基留意下

話哂都香港三杉淳

聽得出有做過功課，仲好過潘文迪

好仆街

把聲仲幾好聽

除咗資料都有少少甩漏外都ok

高質過now班垃圾

條友個樣好黑人憎

聽得出係真係識波

第一次聽佢講
都講得幾好

酸到

搵佢同游生講返場先講

on9

一個阿狗一個熱狗 想睇

潘文迪識波既，不過講野一舊舊

好過做戲

前年足總盃決賽車對熱 好似真係有佢兩個

游生算啦，佢做節目所有嘢諗晒知講乜先顯得佢好，live 講波垃圾

人地叫文傑
叫人角色名好on9

係講得幾好 睇個黑眼圈都知睇開波

收檔啦游生, 撐熱狗拎歐聯冠軍仲叫自己做阿狗?

真係幾撚25

頭先開角球邊個話唔係晏菲路

游生不了
垃圾黎

跳左船做熱狗喇喎⋯⋯

佢

我覺得佢有睇開曼城

求link幾時做左阿妓叛徒架

歐聯八強兩回合佢有講既話，熟都唔出奇

想知關利主場乜事

游生
直播會亂咁講野

頭先邊條撚樣話

迪布尼 佢就係畫面 藍色波衫 紅色波boot果個

一望個畫面4個都係藍衫紅鞋

驚佢病發

應該係講歐聯個場第4球
執波仔比波快

thx

好過喺娛樂大家幫啲嘉賓夾頭飾

佢最後補左句17號果位

不過鍾仔成日無視佢/可能根本接唔到

好撚過果d咩大哥魚 猁榮基
起碼唔會認錯人嗌錯名

咁你想點形容 人地都講埋號碼你又唔提
洗唔洗攞個mouse指埋比你睇呀

呢兩條廢物原來去mytv gold

至少思維 咬字清晰 立場中立先

成場聽佢講野都好舒服流暢

真

當日佢話唔睇好奧巴美楊去阿記
到咗今季爭埋神射手
游生佢都係靠智囊俾料佢講吓波算
即場講波唔太掂

其實佢都幾慘夾係嗰三隻老嘢度 嘢都唔敢講多句

請尊重認知障礙病人敬業樂業既精神

喊佢就識

唔知有無人會好似當年剪叻哥精華咁 整個dickson精華

起碼好過係娛樂大家做啞佬啦

但我笑到仆街

好撚仆街

睇咗半場都冇都覺得佢講得唔錯，上網係咪可以睇返全場Dickson講波？

真心講得幾好

袁狗都有人鍾意

五線暗星

咪游文傑

屌 正想講
成場波聽佢講野lur埋一舊
十句有三四句係完全聽唔明佢講乜

痴撚線

幾好 順耳

大笑左出黎 真係好仆街

再世 丁偉傑

咁先有noise
隨時出年歐超杯對碰

高汁

潘文迪講即刻降level 啦
俾錢mytv聽佢講
真係貼錢買難受

呢種通常無想像中咁有火藥
好似加利佬同加歷查

但個樣真係好梁振英feel

唔好講佢個樣/份人點

講波真係ok

有少少梁振英feel

虧佢話自己阿迷 支持熱

當初文傑講波 第一次個個讚

其實佢live唔係差 只係非常唔中立 因為佢太鍾情阿狗

但佢講解阿狗 又真係無人能及

而德承就擺明波友 又踢又睇 又會研究個種

佢係撚阿狗咩

屌你老母 now頭先場西甲 頂都唔知講撚咗幾多次多謝洛賓 做乜撚嘢

好耐冇見高質第一回覆

起碼真係識波，好過班唔睇波既老野賣老本

可以收山

屌

佢好似一個日本球員

今次咁撚高質

屌你老尾

自貼？

幾年前第一次喺兒童節目見到呢條友個樣，覺得佢好撚串，而家喺電視見到佢多咗。發覺佢原來係行單純傻仔路線

好似係社區盾阿仙奴對車路士
余嗰場真心講得好 真係有驚喜

唔好講熱刺都ok嘅，之前講歐聯嗰陣熱刺球撚球攻勢佢都鳩叫

識貨，我地呢班資深球迷都有黑眼圈

好賤

文傑迷雲
而家冇咗爺爺應該憎到愛蛇仆街

呢條廢鳩嘥氣啦，之前同幾隻阿狗fb版主一齊拍擋個陣，只要有人插阿狗球員/雲加/球會就會和諧撚上身。又扮哂理性阿狗，痴撚線
係阿狗死忠會撐熱狗？

條友最近開post撐熱偽阿迷

前年足總杯決賽，車路士對阿仙奴

游生：叻哥幾時請我踢波呀？

觀眾：

說好的植物人呢

唔講唔覺，你講開又有 d 似

佢應該真係鐘意足球同識波

有種人天生睇落似白粉仔

佢個樣怪怪地 黑眼圈咁勁
唔知係咪吸毒定打得丁多

CLS

隻老鼠眼睇見都唔開胃

佢殘左好多
個心有事就咪捱夜啦

余德承應該係波台狗

真係講得唔錯
反應夠快，有做足功課

人地有踢開波架

推到hk01偷黎做題材

佢本身踢開波 識講唔出奇

偷你老豆咩，全世界得連登狗可以讚人講波好呀？

？？

屌你老母

我唔介意

Quo鳩錯

講到咁夜都唔訓有d擔心佢，話哂大病初癒

阿迷反愛都唔會撐熱狗啦⋯⋯

身體唔好要早睡早起

係囉，一次半次就算，成日講就唔好啦

佢係邊隊fans

生命值硬接，幾有熱誠

曼聯

留名睇東張西望訪問佢 獲網民好評有咩感想

你就獌,佢係熱狗嚟㗎

其實佢真係幾屈

聽佢講野都知睇開波。

搵佢Carry大鳩瑜同猁榮基點睇
到時三個一齊講 曼聯對利記一定好有火花

對眼細到，個樣好唔pleasant

余德𠄘(已康復)

忍唔到笑 搞到嘈醒人

潘生佢有語障架喎

可惜tvb cut9 左體育

佢講阿咪又係盲反奧燒

反球隊球員領隊班主都各有自由
但反敵對球會一定係hcf黎架啦⋯⋯

佢真係講得好肉緊
我以為佢講未來熱先會
點知原來佢隊隊都係咁
好擔心佢頂唔頂得順

講下波都話生仲值硬接 邊有咁脆弱

好似無人知佢初初入台係做TVB體育台同體育世界

以前睇thinkbig已經覺得佢好型 有時又好可愛

唉，我屌你老母

個個都黑金鐘連登仔憎架啦

嗰時14年世界盃已經聽緊佢講波啦

同佢踢過波串過馬撚 扮哂大袋咁

你唔講真係唔知

係 太靚仔

鍾仔成場波都分唔出丁力同耶穌

佢上兩屆世界盃都已經有份講 不過果陣未有人識

睇下係邊個啦
now有兩三個都ok嘅

一開始睇返四強回顧佢講到好窒 諗住會柒
去到live場波反而講得好好 好順

驚佢講講下太激動又訓低

屌你老味

竟然有人講得仲衰過大鳩魚 潘文迪

睇public ig已經知啦
5日前先po完去熱狗新場既相

成場都講得好好
除咗試過講錯球證名做marriner
好過文迪偉文兩條友靠前球員個朶呃波講

睇聯賽
講西甲個幾個資料好足 好熟啲球員
但英超。。。

西甲嗰幾個真係幾好
德甲成日叫利雲做Le粉哥嗰個其實都唔錯

係未之前踢球暈左果個？

何柏霖丫嘛
佢講波都高汁

但講講下又唔講 開咗個甘賓尼嗰話題然後"有機會再同大家講下"

講同踢係完完全全兩個範疇

有冇人有backup鍾仔尋晚又開火果段

佢把聲就真係垃圾

真你講得唔錯
真係流暢，無錯資料，做足晒功課
同埋靚聲都幾好聽

條撚樣迪講得好悶 跟住啲動作黎講 尋晚第一球個陣走去讚屈福特防守好

但個陣個波施華左腳抽入緊 完全56k

開波講皇子果段？

應該係屌鳳凰計劃

再訓真係起唔返

潘文迪係職業球員添
咪又係講到一pet屎咁

不過又咁講
如果我至叻有打籃球
應該唔會講高比打後衛防守呢啲on9嘢

咩意思

笑撚左

靈魂出竅

香港三杉淳的臣 同樂仔做節目
吹熱狗經